人在 New Zealand working holiday 你問我答

九月到埗，打左4個月工，旅行左1個月，嚟緊再打3個月工。

巴打如果比你揀多次
你會唔會再去呀
因為諗緊去唔去NZ WH